已經由妒忌在意開始慢慢變到唔想理唔想知

因為根本唔到你理唔到你管

來一杯慘汁

著到靚一靚去邊去做咩，關你撚事咩

偷睇人地d野，媽咪痴漢阿！！##

只少令到自己過開心生活